梁國雄係咪區議會挑開禮義廉大佬有鋪癮？今次第四次

2003年區議會選舉
C22 錦屏
1.梁國雄（長毛） 1,149 四五行動
2.黃成光 636
3.蔡素玉* 1,433 民建聯

2011年區議會選舉
A07 觀龍
1.葉國謙 2,723（73.67%） 民建聯
2.梁國雄（長毛） 973（26.33%） 社民連

2013年區議會坪石選區補選
1.陳鑑林長子陳俊傑 2,258 65.34% 民建聯
2.梁國雄 1,198 34.67% 社民連

2019年香港區議會選舉
G16 土瓜灣北
1.梁國雄 社民連 1538
2.李慧琼* 民建聯 1881

Twitter 戰線勿鬆懈！！！

請幫推
出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

或者應該話除咗佢無咩人會想同保皇黨大佬挑

仲要次次都輸。唔係深黃佢邊有機。

佢唔打大佬邊個打
就好似朱凱廸咁 自己一定係出戰最難既選區
所以佢手下成個團隊都贏 但佢自己就輸

如果素人出選
殺人琼會唔會走咗去幫佢d黨友拉票

佢同朱調轉可能朱贏

無人挑琼子 佢先要頂硬上

但朱本身係打鄉黑出身
一定只會落元朗區

搶Fo係蟆哥本能

佢地下下挑大老 人地自然要用多好多資源
對其他區有利

反正都覺得輸
不如俾朱博下
不過估唔到差咁少票

你有無諗過佢今次純粹用長毛兩個字去挑機打大佬
當買六合彩
贏左係bonus輸係正常
成本又低何樂而不為

近兩屆應係為阻保蝗選超區

唔會贏㗎嘛
贏咗就大鑊
揀啲難打嘅咁咪容易輸啲

佢都冇地區工作過
單純撻長毛個名出黎 我係呀婆都投禮儀廉啦 起出有餅仔妹下

佢令到李慧京唔可以去其他區幫手拉票
不知幾有用

冇計
真心搵其他人去陪跑咩
唔係長毛真係冇人敢打大佬

朱就冇計
佢反鄉黑出身唔通走去選離島咩

其實兩個都好respect
甘願犧牲起碼三萬幾人工

老實講佢地選其他真係贏硬

長毛就算鳩數啦
本身型象又唔係好,仲要得罪d後生

佢作用就係拉走建制資源, 不知幾成功
試諗下如果佢做自己個區區議員其實都幾慘

輸比琼子正常
大佬民賤聯主席都輸既話習維尼塊面放係邊

阿牛都選到，我諗長毛都得

的確係咁，有時深黃都頂佢唔順
!想ko殺人鯨,應該揾個後生女!唔係講笑，揾遊鷄出贏面可能仲大!

參選唔一定要贏嘅 達到戰術目的就夠

現實：
有素人選
俾佢迫走

可能會低估左素人反而輸左

佢要做區議員喺新東求其揀一區都贏啦

游B又上左岸唔玩

真君子

對琼子就應該搵個小花去打佢

不意外

佢專揀地區票王打,佢玩普通區應該贏到對家尾燈都見唔到

如果雙料,好似係要扣一部份人工

阿牛做個好多年區議員

懷念游逼

呢個無得比

阿牛係扎根左呢區好多年
只係對上兩次輸比貴州秋
今年康翠臺有出左事間接推番成堆票比阿牛
務求一定要踢走住西貢既貴州秋

同阿牛本身係咪社民連幾乎無關系

梁游選贏要被屈坐監,真係痴撚線

有冇soruse？

唔會囉
佢真係太「出名」
好難叫到啲師奶阿婆投佢

呢樣真

就係出名
所以民建聯都唔敢輕敵 點都要保到黨主席當選 其實已經牽制左好多資源
你放鄺俊宇/涂謹申/林卓廷/范國威落去選既話 輸左既話 真係賠了夫人又折兵
反而長毛本身就雙無議員 最適合做死士 棄子

係 佢連續當選五屆新東立法會議員
雖然話就話後生依家唔BUY佢 但反共既中老年都仲好BUY佢

補充，由1994年選到而家 無走過

一個無諗住去贏
一個好驚會選輸

點睇都真係好化算

佢係專登去狙擊
老實講佢都唔係做區既人
比佢選到都唔知佢點算

當年唔少人都係因為佢先政治覺醒

點都要比番個credit佢同毓民

但係老一輩眼中長毛就係攪事既代名詞
後生又未必鍾意佢
受眾政治光譜太窄
要係區議會單議席單票制攞過半數有難度

呢個真係唔知唔係住東區完全唔知

人地拉票佢就屌票

坦黎, 引boss 搏偷雞
但同路多數大勝其他小怪

民主唔係升降機 而係一步一步咁走出黎 一代人一代人咁接力
你諗下08年連高登都係愛國撚 當年泛民三子真係堅持左好耐

雖然佢近幾年膠化 屌票
其實佢本身不嬲都係反共大中華膠
咁多年都係無變 唔會見風轉舵 係政治倫理方面係抵讚

利申 投左佢三屆

agger,贏間廠輸粒糖

李慧琼
"她全日低調在區內拉票未有公布行程，僅在下午會見傳媒稱該黨選情「全線極之極之告急」。"

朱凱廸
"朱凱廸表示，昨日已大致完成自己選區拉票，故昨日起先後到屯門、荃灣、青衣、元朗、天水圍等區拉票"

鄺俊宇
"在元朗北朗競逐連任的鄺俊宇，昨亦先後為5名新人站台，直至晚上6時才返回原區拉票"

你睇下其他大佬級既泛民 都周圍走幫人助選
但係李慧琼就比長毛 制衡住唔敢走 仲要打埋告急牌
雖然長毛贏唔到呢一席 但戰略上可能幫其他地方贏多兩三席

是

熱血公民 (2/5)
M31 逸澤
P11 運頭塘
社民連 (2/3)
C32 樂康 曾健成
R02 瀝源 岑子杰
人民力量 (1/3)
H08 東頭 溫子衆
MyRadio (1/2)
F09 富昌 黃傑朗
城邦派 (0/1)

長毛係政壇基奧特 吸引對手中堅製造空間造就隊友入波

推，搵個素人落黎打可能爆冷贏到琼子，但琼子都可能抽身出黎去其他區拉票幫保蝗贏番幾席
呢次點都要俾番個credit長毛

大佬冇得分身幫d o靚拉票

大佬區無人肯去覺得一定輸 佢咪要空降去打 免費比民建聯贏咩 博一博

阿牛本身就係住呢區，自己地頭，冇得比

長毛先無中間選民投

其實佢落去令到琼子要嚴陣以待
戰略已經拖左民仔一腳

今次respect

長毛根本唔想做區議員, 要幫人搞社區嘢煩到仆街
所以咪次次都挑大佬

京子一現身 屌你長毛就咬住佢唔放

又駁唔到⋯⋯⋯

佢都講到明唔恨你D票
根本就是鳩但但出黎玩

遊雞而家撈乜？

啱 長毛只少係啲中年老一輩入咗腦

係土瓜灣呢啲基層深藍地區可以有親切感 拉到唔少票返嚟

你搵素人同條鯨打 好難感召廢中廢老

咁大把素人都冇地區工作啦